記住你係票站排緊隊唔等同on99無野做！！！

話說今朝投票，條龍太長，而有一大半都係公公婆婆，我個區係深藍都知gg。而剛好天氣又曬，好多老人家曬左大半粒鐘都未入到票站，情緒就開始有尐燥。

當時票站分流左兩條隊，剛好一條行得快少少、有條隊就唔郁。有兩三個阿伯忍唔住走去D9票站職員，鬧點解對面條隊快過自己個條，就快曬死啦，DLLM！現場成堆人圍觀住衝突現場。

我剛好排左比較快個條，見住成個情況，一個邪惡的念頭突然出現😈，純良的大家千祈唔好咁做：

👨🏻‍🦳：阿伯 👱🏻‍♂️：我 👨🏻‍💼：票站職員

👨🏻‍🦳：（指住職員）DLLM，排L左咁耐都入唔到去，人地就拿拿聲入！😡😡

👱🏻‍♂️：（指住職員x2）係囉！Diu你有無搞錯，要d公公婆婆係出面曬你地有無良心！

👨🏻‍💼：（一臉無奈）我地都唔想，會安排分流架啦。

👱🏻‍♂️：（搶先阿伯講）你分乜野流呀，分左咁耐都係咁。大家都曬死啦。

👨🏻‍🦳：（繼續鬧職員）連後生仔都咁話你呀😡

👨🏻‍💼：.......

👱🏻‍♂️：（發晦氣mode）做少少野都做唔好，肯L定係而家個區議員做唔到野！（而家個區議員係民建聯，競逐連任，2號）今年唔好投佢。畀個後生仔做啦。

👨🏻‍🦳阿伯開始唔出聲，好多阿婆阿伯睇緊，有人開始點頭。之後靜左幾秒，有人開始覺得唔對路，「er其實又唔係嘅，你唔好亂講wo」

👱🏻‍♂️：（繼續發晦氣）2號係做到野大家就唔使係度曬啦。大家自己諗下投邊個啦。我返去投票先。

希望天氣熱令班公公婆婆識諗啦，同埋職員哥哥鬧你唔好意思🙇🏻‍♂️

大家臨場發揮下有咩小創意～